除左物資，有咩方法可以幫下班義士

希望可以略盡綿力幫助下梁烈士加人或其他示威者

安家費

死撚開啦

pish

打7佢

push